# Back Test

Тестовое задание по бэку 
**Сделано:**
- 1.Риэлторы могут выкладывать недвижимость на продажу, клиенты могут просматривать каждый объект недвижимости. Вся информация в БД
- 2.Для авторизованных и неавторизованных пользователей сервиса
- предусмотрена возможность:
- − просмотра размещенной на сервисе информации: наименование
- объекта, адрес, цена, описание, изображение;
- − поиска объектов только по номеру дома, без перезагрузки
- страницы;
- 3. Реализована Роль «Риэлтор»:
- − авторизация по логину и паролю (admin – admin), которые
- хранятся в базе данных (пароль в базе хранится в открытом виде, без шифрования);
- − публикация информации в общий доступ, с прикреплением
- изображения. Информация: наименование объекта, адрес в формате – ул.
- НаименованиеНомерДома-НомерКвартиры (Реализована проверка регулярным выражением), цена, описание,
- статус(актуально, не актуально);
- − внесение изменений в размещенную информацию (имеются проблемы с обновлением фото, когда есть существующее, но нет нового);
- − изменение статуса информации (актуальна, не актуальна), не
- актуальные карточки объектов отображаются только у риэлтора;
- 4. Реализовать функцию выхода из личного профиля пользователя


